\chapter{Implementación}

En el siguiente enlace se encuentra un repositorio con los programas literarios que conforman al sistema de enumeración descrito en este trabajo.

\begin{center}
  \url{https://gitlab.com/eduardoacye/enumera}
\end{center}

El repositorio contiene un archivo \texttt{README.org} con instrucciones de instalación y ejecución del sistema, así como algunos ejemplos de uso de los programas.

Los programas literarios consisten de archivos con extensión \texttt{.org} los cuáles son procesados para generar un documento con el mismo nombre pero con extensión \texttt{.pdf} y uno o más archivos de código en la carpeta \texttt{src/}. El listado de programas literarios es el siguiente:

\begin{itemize}
\item \texttt{coq-imp}: Describe una verificación de que la asociación entre posiciones y objetos en la enumeración de IMP es una biyección.
\item \texttt{enumera}: Describe el sistema de enumeración basado en combinadores y enumeraciones primitivas.
\item \texttt{imp}: Describe la enumeración, conteo por tamaño y selección aleatoria por tamaño de programas IMP.
\end{itemize}
